[Matchesfashion] Special Offer又黎了 要買就趁手

又收到3000減1000 6000減2000 既Code
如果大家有野岩既就tg me
eg. common project, Valentino, Givenchy, YSL等
只限正價貨

點計法

照計3000-1000

屌 幫襯左佢4年都仲未有呢d福利

我都有但唔知買咩好

push

ysl d款得一隻色既

差$2400左右夠$6000